（割席了） 蓬佩奧：國務院已開始權力移交工作 ！

Pompeo says U.S. State Department transition process begun

(Reuters) - U.S. Secretary of State Mike Pompeo on Tuesday indicated that the State Department has begun the transition process after the General Services Administration (GSA), the federal agency that must sign off on presidential transitions, on Monday told President-elect Joe Biden he could formally begin the hand-over.

"Today we began the process to see what the GSA's decision was, and will do everything that's required by law. We'll make this work," Pompeo said in an interview with Fox News.

Deep state

The Department has received notice that pursuant to the Presidential Transition Act, the GSA Administrator is making certain post-election resources and services available to the Biden-Harris Transition Team. This evening, DOD has been contacted by the Biden-Harris team and their designated lead for the DOD Agency Review Team and, based on the ascertainment by the GSA Administrator, we will begin immediately implementing our plan to provide support in accordance with statute, DOD policy and the memorandum of agreement between the White House and the Biden-Harris team. The DOD Transition Task Force will arrange and coordinate all DOD contact with the Biden-Harris team. DOD is prepared to provide post-election services and support in a professional, orderly, and efficient manner that is befitting of the public’s expectation of the Department and our commitment to national security.

國防部都話會立即配合拜登交接工作

點解要遺棄侵侵

收皮啦又帶風向
侵自己叫佢做架

都有講明批准 Transition 唔代表認輸

即係侵侵唔認輸，但又批准 transition to 一個佢眼中的輸家 ？

侵侵可以一世唔認輸，但現實就係政府內部已經認定拜登係下一個總統，開始交接工作，侵侵認唔認輸 wfc月

不如你出一出去追一追d新聞先，日日睇少少扮代表

侵真係dog whistle既高手

“批准 Transition 都唔代表認輸”

咁你講晒啦屌

接受現實啦各位

孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊書不能算偷……竊書！ ……讀書人的事，能算偷麼？

成班割席撚

彭斯終於可以放假

你入去坐係咪代表你無得上訴？

fake news都算，仲要old news

如果supreme court 判整場選舉違憲好玩

侵乙己

2000年果克林頓批准過transition to一個佢眼中既贏家戈爾添啦

大哥沒有輸

全部都迫害侵

無架 拜仔上台佢地都係話好快坐監 佢班友根本同中共一樣 比人打到仆街都係贏

樓主：我睇唔到、我唔知

侵侵咩情況會輸 ？

得喇，總之唔認輸就代表贏啦好未？